====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' extra ordinaire , c ' est que ce mode de viabilisation se fonde sur une intelligence de la géographie , on pourrait dire de la nature .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

